豬蛇同吉魯啲膠po都咁多直必😂

就知拉登仔係幾撚戇鳩

真係同人講自己拉登仔會俾人恥笑

再嘈陣間cc台又貼波台會員d相

又起底京京牙

重有15妹個起底post

阿古路

有人信先好野

Agger路

睇個款應該信咗好耐

CC台 真係弱智先上

因為連登真係多90後
對號入座

多00後低智狗

乜都咁真心

係

比次機會

豬蛇